今日唔救中大 其他大學都會面臨同一慘況

屌你老母 出嚟啦！
反攻popo

Push

火炭街坊！

大學好多專巴站

SOS to the world! Hong Kong police aka terrorists are shooting students in universities likes 1964 incident. Please speak up and save our youths!!!!

反攻！

真

救救學生幾百人呀

有車出車 再多啲人一齊反攻

推

唔好淨係推

出去救學生

暴大手足頂住啊

出去啦大家

點去點去